有冇人條件差到想喊出黎...

真係喊出黎。。

有幾差

未請教

睇精神科，長期食藥...
單親家庭
毒，窮，矮，樣柒...
就３０歲，Ａ０

堅強處理自身煩惱
有獨立能力
顧家，節儉，穩實，會欣賞內在美
成熟，對愛情有要求且專一

感覺當堂唔同哂

好正面

換個 角度
成件事唔同哂

屌

一切惟心造

悲觀同樂觀既分別真係可以好大
利申：悲觀人

即刻變得好吸引

可以教人寫cv

Lm

窮是否主因

完。

好有正能量

條撚得3厘米？

矮肥柒毒，冇錢冇車冇樓
自悲，成日宅
短撚

樂觀面對吧，一切會好轉的

如果個個都咁諗幾好呢

語言藝術